終於有機會放低你

聽friend講你同唔知邊個message得幾開心
咁我個心終於都唔使戚住戚住
啱呀 頹一星期仲唔夠咩 搵新target輕鬆啦

咁我呢 點解我都係未行到出黎

時間一長 邊個都可以放低

要放低只不過係幾秒
捱過就得

一邊話搵新target輕鬆啦
然後你做唔到

唔一定 最緊要係斷晒所有消息 唔聽唔睇唔諗 咁先能夠放低

同ex分手三年每逢大時大節都諗起佢 到依家仲未走得出 佢連仔都轉左兩個

我意思係佢搵到

我都相信時間可以沖淡到嘅 最慘係宜家翻工仲要對住佢

可以嘅就轉工啦，對大家都好